［忠言逆耳] 我諗咗好耐好耐 始終都喺覺得527唔應該出嚟

自從上一個post出過關於527 Plan A/B嘅分析
我一直喺到思考同分析
究竟527我哋應唔應該出嚟?
見到咁多手足有好多唔同方案 例如車手塞等等
我好猶豫 喺咪應該咁樣撥冷水
即使預咗網上形勢喺一面倒 要食負皮
但我最後都喺決定打埋篇文出嚟
我出文最多俾你哋話
散水撚 失敗主義 分化撚 食下負皮
但你哋聽咗點都無壞 最終決定都喺大家到

我之前提過嘅527可選擇方案
Plan A：524遊行>放棄527街頭行動
Plan B：524遊行>527黎明行動

[請大家放棄527包圍立法會-

527選項：
今次行動嘅目標非常清晰
就喺希望可以阻止到惡歌法二讀
我上嗰post已經分析咗
包圍立法會極低嘅可行性
加上大家睇到依家立法會外圍嘅水馬
其實只喺得Plan A同B
兩個選項
(除非你有更好嘅Plan C)

目標：
香港人目前有兩個最大嘅敵人
分別喺惡歌法同國安法
但希望大家先認清
527最大嘅敵人係惡歌法
與國安法無關

喺527當日 惡歌法與國安法唔係捆綁式咁睇
國安法喺殺緊嚟 但527對阻止國安法係無明顯作用
(要做國際文宣524已有好強效果)

現實：
由於運動冷卻咗一段時間
一直難以評估星期三可動員力有幾多
經過琴日一役 有出嚟嘅有大約10000人到 (有老有少)
而且當中係計算咗一班本來喺唔會出
出嚟只因國安法嘅威脅
喺527(平日)搞個大活動 加上行動風險相對高
以粗略估計大約打個2折
大約2000人可能就喺極限可動員力

結論：
可動員力不足>黎明行動展開困難>風險高
同時 非完整癱瘓交通>難以阻止共匪議員到場

未來我哋仲有好長嘅一場仗打
除非有辦法可以突然提升可動員力
否則小魔王(惡歌法)應該選擇姿態上反抗
街頭上棄守
保留戰鬥力對戰魔王級國安法先喺上策

又保留撚。。

唔好再一句半句格言論證 大家反應對咪討論下

我都幾客觀了

我係基於事實講。。
駁我都無所謂
最緊要有道理

Push 完全同意

支持

多謝手足

推上熱門

你仲有個思考漏洞 唔應該將惡歌法同國安法分開睇 根本國安法就包埋佢 仲要包埋23條 你出左去圍立會都阻唔到人大決定啦 除非有更好既plan C再考慮 否則我寧願選擇攬炒

圍立法會根本冇可能，而家有兩重水馬
而政總夏慤道天橋今日又加多一重水馬

plan B都仲可以做下 但要塞主要幹道先有用 但議員都可以提早去紮營啫 要用大量人力去搏議員當日先去開會 唔知阻到幾多個

同埋塞三隧啲手足點走

單係527應該分開睇
因為個日你以阻開會為目標
你如果要打國際524已經做到

我係有諗過527兩者應唔應該分開

然後攬炒即係點？

你都明 麻煩幫我推上熱門

經過524 其他國家都一定會留意香港會唔會立國安法 立左即撤資 香港一玩完 中共都唔會好過 咁咪攬炒 香港要做白老鼠冇辦法

好

不過國際戰線仍然要打，比如和你sing

言下之意係咪即係你都支持plan a

唔出就冇未來

請問有邊一次冇狗

上年71攻得入 係因為當時指揮隻女官唔敢落ORDER叫班狗清場

後來隻女狗比人屌到上天花板 好似無見過佢了

手足 三思

人地個論點唔係話有冇狗

仲有其他因素

咁唔於冇咁嘅意思

524已經唔夠動員力 527好難做倒d咩

push,如果真係要打長期戰嘅話,一定要清楚每一場波嘅可行性,成本效益及代價,下下都出只會耗盡自己嗰一方嘅力量

唔係 係乜plan都唔支持 係揀唔出 因為每個plan都有好大既漏洞 我怕到時賠了夫人又折兵

乜plan都唔係問題 你冇策略 講乜都假

你可以預知？

推
大家一齊諗

可以從524 觀察同估計
即使有失準嘅時間都好
唔好一句你可以預知就收人皮
深入少少討論啦

有啲嘢叫推斷
如果你冇咁嘅能力你叫冇腦

524已經唔夠動員力 527好難做倒d咩

咁勍可以收皮？

咁次次都叫你plan啦

你可唔可以駁斥我動員力不足嘅論點

出唔出都過硬
出左變相送多幾千人頭上新彊

樓主琴日係屋企數人數？

純粹討論
如果跟呢個logic應該以後都唔洗玩
因為根本就無人

你琴日有冇出去？

支持，真係要理性討論下

人哋霸王硬上弓

唔好做嘢？

若果人數太少就唔好衝，保留力量

唔係 起反樓主底有推同支持過 524

不過認同樓主既估算
69都100萬人
612計番有幾多人
仲要有集會先咁多人
仲要有好多其他野集埋一齊先有
唔係放負 純粹覺得一定唔多人
反正我就罷硬了

我唔係質疑樓主既立場

國安法影響力》國歌法

Agree

我明白 意思純粹係照呢個 logic 唔代表唔洗玩

Push俾更多人睇

其實意見表達左就夠，唔好自high以為人多就會成功。
美國佬會唔會幫都係戰略考慮，唔係你死幾多人

師兄 我有出去
知道大家都出曬黎
但人數絕對佔領唔到立法會
師兄 不如唔好咁衝動 慢慢討論下

睇嚟你先係喺屋企嘅人

惡歌法有無可能立左再取消返？

光復到咪得囉

The battle will begin on 27 May 2020, with or without you.

係呀 咁你個論點係咩呀

出去打陣地點撚贏？ 一直以來都係講快閃架啦

打陣地有邊次唔係傷亡慘重？

Push dllm

點止人數既問題！

係出嚟嘅人個心態

524出完
527自己收皮

琴日唔係冇人
但人數 同6月 71 甚至poly都有好大段距離

真係 傷得好慘
仲要係金鐘

27號無論你支唔支持個行動，想唔想出，都會有人出，既然係咁，不如出去睇下有咩可以幫下手，做下哨都好，一定有用過係屋企，少你一個就係少一個，最多無事發生，無人咪返屋企lor

當你計現場得10k人 雖則肯定唔止
咁有冇計出唔到黎既人？
西隧4路收窄1路
大欖隧道又係
仲有唔同地區既無限rb

你自己諗吓 係嗰個位
如果夾硬出 傷嘅係邊個

邊有一萬咁少

喺連登講真話= 比人吠同咬

就好似喺中世紀講科學會比人bbq咁
同啲savages講人話係好痛苦嘅

認同樓主
亦都知佢唔係咩冷氣 / 咩

但

我會早起身

唔該大家諗下poly啦 好撚多人阿 唔會退阿
咁又點？ 武力差咁撚遠 仲要班狗都唔再理形象
有贏既可能性咩？

agger
一係直接變反國安法，將527晚當1004反蒙面咁打
當然唔建議打，打撚左一年成效係點大家知，有更smart嘅行動絕對優先

認同會少咗好多人出 加上係平日
要留意27號出嘅目的係要堵塞立法會各大入口令到議案過唔到二讀 所以人數係個關鍵
個人意見會選擇棄 畢竟國安法先係大佬

weekday要返工 其實1/3人都唔知有冇

嚟緊每一次都會傷

每一次都跟你個plan？

咁你想俾幾多啊
我俾你講

沙肥住

你駁返個point 好冇

拉，你自己唔出係你嘅事

傷係會傷 但問題係傷得值唔值得
聽日真係值得？ 環境好？時間好？

禮拜3唔夠人既等如全滅

有自己人傷

唔好革命？

駁完你就話有自己手足有事咁

邊個唔知啊媽係女人

樓主
手足自己決定
不被捕不受傷不流血

過往有邊值？
過往有手足死傷都係值？

天琦講過
兄弟爬山 各有各做

你覺得527出嚟唔work嘅
咁你咪唔好出
咪喺其他地方做其他你認為work嘅嘢
你就咁叫大家三思唔好出
我明你係心痛手足比狗咬
但真心無乜建設性喔

都就一年啦 一切風險 出得去嘅人就有必要自己承擔
大家都係想用自己承擔到嘅方法去作出改變姐

如果527出去只係為咗阻國歌法
咁其實真係係冇出去嘅必要
本來我都未係咁諗
但係自從支共人大將國安法放落附件三
就意味住阻立法會二讀三讀國歌法係冇用
因為本來仲諗住支共港共政府未必真係會用附件三嘅「直接頒布」嚟實施國歌法
但係國安法放得落附件三
即係而家放得喺附件三嘅國歌法
even你燒埋立法會冇得開會
佢都會直接頒布並實行
佢已經唔care外國點睇一國一制whatever嗰啲嘢
加上而家跟本連立法會都接近唔到
塞隧都唔代表你阻到反民主派嘅人
因為你都唔會知佢哋行蹤
咁527嘅行動仲有咩意義？

利申：唔係想表達負面訊息，只係好似好多人唔知國歌法可以直接附件三頒布實行，以為阻到立法會就有用

咁我重點係你付出左有咩回報先
你認真諗一諗 出嚟係咪真係阻止到

呢個post 結論係咪宣布香港人認輸了

去金鐘地鐵站彈出彈入最好

之前既一年呢？

有乜回報？

但事實就係無論點討論，都係會有手足出，如果你本身係唔支持個行動嘅，咁不如出去做下哨先，無手足出咪返屋企lor，起碼如果真係有手足出都可以幫下手

睇你一句527最大嘅敵人係惡歌法 與國安法無關 都費9事理你 智撚障

不如問下你自己條line set到去邊
你為條命可以睇住你老母比皇軍輪姦 咁係你自己既事
我條底線已經到左 give me freedom or give me death 講完

P牌推唔郁 咪撚再洗版

佢講嘅野係有道理
但係我希望你都記得
佢都講過唔好教條主義

我哋係應該因時制宜
選擇一個最靈活最適合嘅方法

係，同除咗612 成功令議員入唔到立法會外，呢一年行動打到啲狗唔多過十次，仲要快閃 set road block，相反佢死守好難攻，係得1/7 算係攻入過狗嘅防線

其實真。。。要正面打一定打唔撚贏

我係以以前同27號比 每一次傷都係唔值
但27號係好唔明智 比以前更加更加唔值得去受傷

你首先答我
你出嚟可以點樣阻止到先

同意
但一定會有手足會去
希望大家可以有共識傾掂

Agger
無得咁計 死傷一個都嫌多
但值唔值唔係由我地喺度阿支阿左

經過咁多個月基本上都知道
即使大家打咗幾耐
政府都係可以顛倒黑白 好荒謬咁樣收我地皮

要玩長期嘅就要適時出
鬥命長

冇話有自己人傷就唔出
亦都唔係應該按照呢個邏輯去決定出唔出

同意

回報？笑撚左 同你d冇底線冇宗旨既人 講多一句都我都覺得浪費自己時間

咁叫答左？

咁要睇吓你最終目標係咩
有時你要達到最後嘅目標 係要犧牲一啲野
你不計成本咁樣去阻止
最後結局係點呢

你唔出又點阻止？

拿呢個就有建設性喇

aggre 通過左國安法之後 你反對任何政府政策佢都可以話你顛覆國家

冇可能會傾得掂
但係如果你覺得有道理就幫我推啦

光復到嘅話，我願意under國歌法呀
國歌係榮光嘅話

你都算係咁

樓主: 23條阻唔到 退一退自己條宗旨先 階段性勝利 yeah 又贏

True..無612咁易

你快啲講
有幾多人可以做到幾多野
你做個簡單嘅評估嚟聽吓

算吧啦
返屋企靜靜地打個飛機 就無啦啦會有民主㗎

其實不如咁講啦
其實以後每一次行動 每一次集會 都唔會再有可能圍到主要建築物
因為一定重防
所以以後都唔使再出嚟
喺屋企涼冷氣就會贏

push

其實大家都知個日唔會夠人
又唔似上年612關注度咁大
狗又肯定一嚟就又拉又打
但唔出又唔係 唔可以比去啲手足單打獨鬥
都唔知可以點

Agree push

咁所以咪各有各做
無話「最」適合架喎
先知咩
你覺得唔work你唔洗跟人一齊出去做架喎

同樣地
人地覺得work嘅嘢
你又做乜唔比人做？

既然你目的係阻止開會
又吹風咩黎明行動 圍立法會 咁撚高難度做咩?
是但搵幾個奶共議員既屋企/辦事處 圍撚住 唔比佢地開會咪得
咁樣仲容易過咩又擺咩鐵疾黎啦 唉
走去敵方大本營守人地門口 真係痴9線

Ching 大家已經抗爭左一年 你岩岩放監出黎？ 美國立國果陣會知自己打得贏英軍？

得一個人出咁又點

係咪唔撚撐？

其實我今日都係度諗...今次的罷工文宣都不及8月果一次，唔係個個講罷工，動員一定會少咗

但對方攻擊力比8月時已加大幾倍

出黎就有好多犧牲，但放棄又係痛

正解
一定有唔少人出。。。

其實話因為只係國歌法而唔駛出係咪on9，你唔出只係話俾中共聽香港人條低線有幾低，咁佢只會變本加厲，係咁立更多法，佢其實玩得聰明，先國歌法，然後就國安法，等你覺得國歌法其實都無乜野，佢不斷咁玩，只會愈來愈多法咋

出到去係要表態，如果香港人仲話要返工返學，咁證明大家根本未覺悟，唔好講咩長期抗爭，大家嗰目標係搵夠移民，鬼同你打10年

不過我支持過晒啲法佢，齊齊攬炒，所以唔出

改去議員辦事處

條友9架

條P牌仔好撚鳩

咁你咪情緒主導 意氣用事囉
情緒宣洩完 你最後係咪可以打贏共產黨？

有無人出唔係單睇係對咩事，個人認為首先要搞返好依家對抗爭嘅氣氛，而氣氛係要慢慢累積返黎，大部分既香港人先會再上心d，再堅毅d。如果成日都話呢次唔出，個次唔出，遲下國安法都一樣無人出 國歌法同國安法都係50步同100步既分別，兩個都要出

同意唔應該出
風險一定比24號高好撚多
而且講真實際作用不大

師兄 可能你真係下左好大決心27號點都要做啲野
但係大家都係自己人 講野心平氣和啲啦

你唔好夾硬將你嘅諗法放喺人哋道

邊個意氣用氣

香港獨立行動

Sure win既野洗鬼你出黎咩軍師
洗唔洗好似赤壁咁借埋剪再火燒連環船你先出黎架？
個個你咁諗 邊個借剪 邊個燒船呀？
燒船係會死呀 你不了呀嘛 我知

問題係你係咪阻止到先？
如果你有一個可行嘅計劃係阻止到又有咩所謂

人地冇吹過風 樓主話支持plan a
但希望大家再討論下
有冇睇文

Push

金鐘真係好難走

所以咪知點解你條命咁苦囉

大家都明陣地只會死得甘

快閃都可能有少少活路

咁即係圍立會根本唔work

香港人建國

推

Push

係出去之前，每個人都唔會知道阻唔阻止到。如果知道乜野阻止到，根本就唔洗出去抗爭。

依照樓主嘅立論：「PlanB係為左留力打大魔王」
咁你應該介紹埋PlanB後續打大魔王嘅plan
先有得比較利弊

然後樓主又話大魔王同小魔王之間又無咩關係wor
唔得播，咁點討論落去

有冇諗過星期三分分鐘仲多人過星期日

不過呢d討論po係有用的，推

你冇答到佢個問題
重點係一定有手足會出
咁點解我地唔出去行下街睇下有乜做到？
你係到講兩句大家就唔出既話
場運動上年七月已經收左皮

不如真係吹雞好撚多人出黎
坐哂喺馬路算啦 夠哂和平啦掛
班狗發癲打鳩和理非國際應該好大迴響

其實講到尾我都係講動員力唔夠
如果你可以喺兩日之內動員到大量嘅人咁咪有機會囉

樓主plan b: 永續大魔王

吓？23條都唔係大魔王？

樓主: 咁阻止唔到架嘛！

我到底聽左d乜？

去探望議員

完全唔認同

我唔明你講咩 你可唔可以解釋吓你講緊咩

何解

要好多人

有冇高見？

如果因為國歌法犧牲手足 令國安法唔夠動員力 值唔值

點解咁樂觀 平日黎

射兩粒tg都雞飛狗走啦

留力撚

連登唔講得真話架

如果有埋天災，好似停電同爆水管，真係好希望果日電線同水管都正正常常啦

衝動撚

又想呃畫面？ 上次得個萬幾人鬆啲
今次可能幾千人

你國安法唔使動員㗎 因為唔需要立法會直接通過 通過完之後唔使抗爭 光明正大派大量支那國安全部送入集中營 大家慢慢留力

老老實實71都係啲狗放俾人入 而家連立會塊玻璃都唔會掂到

Plan c就開花🌼

黎明行動拉得仲多

你知國安法都係27號架可？

24其實feel到班狗放左水
係銅鑼灣/灣仔既地型下
仲要星期日相對多街坊先可以拉鋸/遊走下

金鐘既地形相對閪好多
就算有612既人力，果陣未有水炮車
所以都仲可以係馬路上拉鋸
客觀黎講唔入金鐘係岩，不過大家唔想縮咁解
27號我個人就會照去左周圍先，睇下情況

我愛黎明

That’s the point I’ve been thinking about

我係支那就一直唔立國安法 慢慢陰啲陰啲 等你地一直留力

對港共嚟講，今日開唔到咪聽日開
唔似之前擋幾次就休會

真心唔想再見到手足送頭

下議院應該全部出黎抗議依家個立法會冇市民認可好過

真係準備做嘢嘅好多都留力27

輕輕一推

其實星期三好多人返工出唔到
出到嘅係精英
人少精英被埔係好大損失

如果最終目標係港獨 呢刻既國歌法有咩價值？

28...做吓功課先得唔得
而且你嗰個唔喺香港你阻止唔到

再講實際運行其實係一至兩個月嘅事
Source: 人民日報

完全睇唔到你有咩替代方案
甚至乎係有咩策略
一味唔出就係方法之一？

火魔立法會可唔可行

我覺得要出，但唔好太勇，留力。
原因
1.要國際noise ，都係要煲大比全世界
2.唔勇係因為根本唔會夠人，帶晒野只會白白犧牲
3.國歌法係香港立會過，起碼係香港境內，我地可以阻止

其實準確啲講唔係攻得入 係POPO自己徹諗住做畫面

咁有咩高見呢請問

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

笑死 係啊係啊 27同28號差成日咁遠 可以留力

但係如果527唔出會唔會成為一個國安法殺到黎嘅標準，到時因為覺得527無人出，國安法都無人出

影到相上國際新聞已經好夠做
老老實實勇武前線既裝一定唔夠班狗黎
利申唔係失敗主義 只係好現實咁睇

我依家就係問緊你有咩替代方案？
利益同成本可唔可以做好少少計算
你資源有限有時就要策略性棄守

唔講喇 總之大家自己劃條line 問下自己你條底線係邊
如果你同我講國安法唔係23條 咁你去照下個腦啦
如果你都認同23條、用咁既方式去立國安法係無法接受既 27號 我與大家一起作戰到底
但不論各位如何選擇 the battle will begin on 27 May 2020, with or without you.

星期六日閒日仲會小人過平日 佢應該飛機打得太多

我同意

唔想做散水撚 軍師
尊重各手足有唔同意見

扔到入去？

坦白講 我冇實質論點去反駁
革命從來都係浪漫主義
但係同時諗吓612
當初我地都冇諗過咁多人 亦冇諗過最後成功
但係結果我地成功咗
唯一贏嘅機會就係重現612嘅人數
所以我都係會叫大家出去
自己受真槍實彈掃射又好 拉去毒打又好
都好過自己喺屋企睇住live睇住新聞見到其他手足受呢啲苦 而自己又un un腳涼冷氣
所以我會堅持出去 同時會希望大家出去

我起碼唔會倒米先
你依家做緊既建議咪即係散水

同感

Aggar

明明人哋27號係國歌法。。
你講乜鳩野國安法

我同意
所以一直猶疑請唔請假

國際線已經講咗好耐

請左先啦

唔一定要中

真

無料，無方案咪唔好發表無意義嘅說話
你又無建議，一味淨係識bam
係公司，我屌撚柒你呢種人啦
反對唔係問題，問題係你拎唔到更好方法

仲要有警嫂

On9 等埋上人大先出黎好冇？

其實回歸現實
只要國安法一過
所有乜柒惡歌送中廿三
佢要過我哋係阻止唔到
所以我哋以家做嘅嘢只係表態
比國際知道香港發生咩事, which is 24已經做左

等過左先出 等香港人入左集中營先出

棄守？
咁你退守去邊？

又係p牌水人出..

524仲唔夠？

如果淨係靠24號黎打國際戰線其實唔太夠
大家都知道28號人大通過國安法
27號係最後機會向世界表達意見同抗議
令國際覺得香港人仲會堅持住最後一絲機會爭取民主同反抗
如果令人地覺得國安法殺到 但係香港人自己唔去爭取 淨係坐定定等外國制裁 我地無任何理由可以說服到外國介入
28號之後會發生啲咩大家都唔會知
而國家唔聽民意又係另一回事
如果覺得做咩都係動遙唔到政府同中央嘅決策嘅話 咁其實可以咩都唔做 坐定定俾人屌打

所以527我唔支持整畫面

你都戇鳩鳩
你原本個方法係咪可以達到先？

到有日出解放軍 條友都叫人返屋企
不如問下佢到底幾時先出黎

出面有個po 比人投去唔去
可以望下果個先
一係全做一係全收

其實佢28號就一定過硬
但實際執行仲有一到兩個月時間
咁其實把握呢段時間做好反抗唔係更加好咩

同意

但出就多一個人一分力

出來企都好

已經係一種表達

一係就學生，一係就請假嘅hard core
無晒就898

我發覺你都幾蠢下

個po好似幾百出對三千幾唔出

我都同意
班狗一早擺好位 講緊係黑狗裝甲車+兩部警嫂
當真係比你10000人出到金鐘 其實都阻唔到開會

咁到底要等到幾時先岩時機？ 仲要保留乜春呀？
你下次plan撚完 都可以話狗一早佈置哂
要邊次先唔會有佈置？ 冷氣軍師 你估你真係調兵遣將咁玩？

其實我同意唔好再出 明眼人都知再出只係送頭 咪由得佢過 做到真正攬炒

放工shopping 點睇？

唔撚係呀

下次過乜條例？幾時出？因乜事出先係更好？ 你講個例子黎聽下

「白衣渡江」係咁，為屌已屌

岩呀！一定會過硬，咪由得投資者撤資，由得中國死囉

迷戀街頭抗爭冇意思 要識變通

咁我有無出聲？
你無料咪合埋把口
你依家同叫散水有咩分別？

樓主，你好勇敢

係值得思考既...

過硬就唔出 好威威噃你 玩緊快樂抗爭？

認同 比人真係黎明或者包圍到 第二日開會你又再阻止到？

黎明行動如果唔搞到學生停課就冇咗一部分人，又啲又要番工，唔搞黎明 其實都唔洗去

係不過幾日前
依家再投可能又有變數

純討論
圍住立法會擺裝甲車同警嫂+大量狗
你去到金鐘可以做d乜？

我直頭覺得你on9添

国安法面前一切都已經冇咩意思

唯有國際戰線

出面有一個
但都係2xx : 5xx
我承認我係想出
但咁既比例
真係屌左聲出嚟

真
我覺得527入到金鐘當贏

咁明知唔可行 咁點解仲要夾硬去做

dunno how to comment

平日 仲要啲學生開學

完全同意，保留實力

明知可行 100％推翻共慘黨既 我仲洗出黎？

我諗咗好耐好耐 始終都係覺得如果527乜都唔做，國歌法通過。528國安法喺大陸通過埋。

然後我哋乜春都冇做過，最後港共政權直接贏咗。我哋保留左實力，但呢啲實力就唔會再有機會用到。

既然大家都唔希望527有手足出事，又希望國歌通過唔到，喺基於一定有手足會喺嗰日守衛我城，我哋要做嘅應該係support 佢，而唔係當佢condom 掩耳盜鈴，話國歌法不及國安法、嗰日乜都唔做算數。

嗰日出咗去嗰啲手足冇backup，直接當condom？

當啲人默默接受惡歌法， 好容易就做成接受埋國安法

有機會因為呢個post 吹散左個活動

保留到幾時？so far保留左一年實力 你下一次想推乜法先出實力？ 講個例子比我聽下

612個陣又係咁
到今日又係咁
到立死刑個陣又話唔好出啦仲未有事架

其實立法會靠返班議員做先係最有Noise而代價同成本最合符比例

你去既話你prefer邊個方案

你慳啲啦戇鳩仔

推，完全同意。國歌法只係其中一個稻草人，而國安法你都阻唔到。

問題係實力要保留到幾時？出年呢個時候如果國安法已經通過咗，到時又話會犯法又繼續保留實力？

其實我完全同意

講比我聽
保留到幾時？
so far保留左一年實力
你下一次想推乜法先出真實力？
講個例子比我聽下 比條底線黎睇下先唔該

條友真係未醒

中華膠

我當做功課咁，你亂做就扣分，唔做就冇分。好多人選擇鳩做/亂做總好過咩都唔做，但出嚟結果衰過冇做。係連登你論成效只係會畀人屌，但明明大家重複同一個pattern去抗爭，雖然港共on9但佢蠢唔哂，再係咁抗爭法200萬人要拉哂話咁易。

18暴動

你收撚皮啦戇鳩仔

收皮啦，又保留，保到起集中營囉

推，做文宣

每次都話唔work

點解唔每日都鼓勵香港人

提升每一個人嘅心態

你圍唔到立法會 咪圍班親中議員 圍個主席屋企囉
唔夠人又冇人主持 到時點開會

泛民自己鬆章，
咁耐以黎有無動員過人民？
佢地唔幫手真係好難打

唔好再洗板啦智障狗

善用起底功能 守撚 認輸撚
不推文

樓主嘅心意雖然係希望聚到人先出去，但問題係惡法未通過已經聚唔到人，通過埋就一定更加聚唔到人。

如果我哋保留左實力，但眼白白見住香港變咗完全被中共支配，唔通呢個又係你想見到嘅香港咩？

而家講緊嘅係國歌法
我哋係咪講緊同一件事

sbt

其實524已經睇到前線真係少咗好多
可能真係好多比人拉左
又可能係佢哋都覺得唔應該出
嗰日有郁手既部分手足連black bloc都無
唔想咁講但真係好似送頭咁

我的確提議唔到更好嘅抗爭方法
但又真係覺得524出黎好伏

其實樓主想帶出個重點都pin咗
如果人唔夠 出咗去嘅手足就好危險
唔係話留力 但想大家一齊諗下動員人數有幾多 足唔足以阻止到佢二讀

咁你不如答咗問題先

要KOL YouTuber 政界 眾志 都要幫手吹三罷先得

問題係國安法唔係喺香港表決，我地唔應該有一個諗法，就係國歌法 <<< 國安法，然後就直接放棄國歌法。國歌法如果通過咗，大家只會更冇決心反國安法，一齊組團返大陸抗議？？？

喺能力範圍內有機會反抗嘅，真係要眼白白睇住香港沉淪？

27點都會有人出
為咗佢哋我都係會出

其實，佢硬過嘅話，國際社會會搞佢
佢唔過嘅話， 又柒出宇宙

所以各位手足真係可以抖抖先，目標已經達成，中共已經俾大家迫到行錯左棋

難聽啲咁講，全世界做港豬、不問政事，一國一制之後我哋肯定唔會被中共針對，更加可以留到條命仔添

但呢個真係我地嘅目標咩？

講唔到俾你聽呀佢！ 唔好問啦！

其實我覺得呢個係資源調配問題， 因為九龍人過港島都好難打， 而且到你想行一個backup plan各區開花嘅時候，亦會因為唔同區嘅人集中咗喺港島，所以令到開唔到花， 咁不如同時開兩條線， 港島人打返港島，九龍人打九龍， 咁樣先合理啲

推一推集思廣益。
呢個小魔王其實唔係小事，但惡安法北京send落黎我地吹佢唔漲ga bor，所以打小魔王係我地做到既野。

圍警總

24做咗但唔夠啦，點都要不斷表態，畀材料國際傳媒

你聽住
人哋28號表決你一定阻止唔到
如果你想做國際上嘅文宣
你仲有一至兩個月時間
因為佢通過咗去到實際執行其實仲有一至兩個月

其實你係咪掉轉咗D野呀？國安法打算誇過立法會，係北京通過條例，你要阻止只能透過國際戰線去施壓，除此之外根本無其他方法阻止

反而國歌法係本地立法，你有一萬種方法阻止佢立法，你反而唔做?

我至少覺得咁樣全港一齊打點都好過集中喺港島大圍捕

Agree，尤其27號第二日就係人大通過國安法授權，所以27號要作表態顯示香港人未放棄係又重要，24號既畫面唔會係國際版面持續比28號，所以27號既表態係非常重要

中共真係會care國際視野？西方國家最多咪只係譴責兩句然後當冇事

問題係中共就算真係行錯棋，佢都係棋局嘅勝利者。

所以你唔好咁樣就打飛機啦

洗完板未呀垃圾， 咁樣其他人想討論都難呀

國際戰線都要上街㗎

邊10,000種方法阻止佢立法

預計當日有咩會發生
1. 未去到金鐘已經被捕
2. 全城搜車，大家唔洗旨意去/返屋企
3. 未去已有水炮車/裝甲車，大家唔理照去，然後畀人打到仆街為求靚畫面
4. 又上國際頭條，自以為好勁
5. 冇去嗰啲係連登開po吹風話今日好成功
6. 屌哂冇去嗰啲人係偽黃
7. 重覆以上pattern

有錯請屌

不如你每個回覆都答！

如果原本得國歌法嘅話真係由佢過保存實力，但依家加埋廿三條真係好難唔出

527 出去望下囉。形勢不利咪返去瞓覺。

從此唔洗出

巴打可唔可以冷靜少少，明白大家好嬲
但有時要時間去計劃，唔係話出就出
要做文宣，多人討論

你洗曬板，咁想其他人討論都難

兩者唔係捆綁
28號表決係人大你一定阻止唔到
如果你想做國際上嘅文宣
你仲有一至兩個月時間
因為佢通過咗去到實際執行其實仲有一至兩個月

點解冇人再話圕灣仔警總宜家？

我呢幾日都係考慮緊呢啲野 我地個個心都知612無可能重現 咁我地應該點做好 出嚟目標係咩 如果少人點算又一班手足俾狗咬 我地係咪應該留力儲埋一次過同佢死過

行申 有一個手足出都會照出

既然28號一定阻止唔到，咪阻止27號囉，順便當做國際文宣！

乜都唔做只會令更多人團火冇咗。11月黎明行動之後，到而家大家嘅意識都薄弱左。今次係直接扼殺我哋對國歌表達自由，絕對係一個必須要反對 + 重燃抗爭鬥志嘅機會，點解唔把握？

我覺得有幾樣野要考慮，
1我方人數，自己睇524live判斷
2狗狗部署，對家玩熟晒，整個包圍網，然後係d支點撤退路線set point捉漏網之魚
3出黎做d乜，做完後被捕會點
綜合以上我係散水撚

已block佢
冇心討論真係講都冇意思

點解要咁樣綑綁（道德綁架？）唔認同要出既手足？
基本上嗰日出現得喺金鐘就有風險（周同學都係做哨咋⋯⋯），當然你可以話做哨一般個風險細好多，但而家樓主苦口婆心就係勸大家再考慮清楚出唔出，而唔係因為點都有人出所以我點都要出去做啲嘢

你都知依家冇咩民氣，如果27號唔出，好啦當你有幾個月，但有咩方法煲得起個民氣？都過撚咗

27號可能真係用犧牲去換民氣，冇人想，但可能點？

始終唔覺得政總/立法會要圍
8.5 10.1 都做到開花 點解今次唔開花？

其實係

Plan C: 圍警總

一句到尾
真係唔建議出
無謂犧牲
俾班賤種返shift狗拉

推
孫中山都用17年時間 仲流亡海外先贏到
我地唔好諗住一時三刻打多幾鑊就贏到
再發生一次理大事件就真係玩完

咁呢一兩月仲有咩方法煲起民氣，上街又話唔抵，我自己擺撚咗幾日街站啦，仲可以點？

錯啦 27號唔止惡歌法 仲要國安法

用樓主嘅邏輯其實場運動可以直接收皮。

唔係見到有希望先堅持，而係堅持左先有希望！

用當年嘅資訊控制同而家比

同一招用兩次以上，只有死路

認真答你：
人地攻擊力已經係當日圍狗總的幾倍，淨係用以下幾招都死大把人
- 狗總向下開槍
- 水炮車直入
- 狗總向外掟flash bang再AR15
- 向天開真槍

你企係度唔走10秒當你贏

比喻姐
減一半都要八年幾啦
想點？

你邊隻眼見到我話唔應該上街？
有心都要有腦。。。

尋日天樂里都推唔過，講咩圍立法會

孫中山嗰時點樣同而家比？

我覺得出係要出
但係咪要出立法會就要考慮下
大家都知道真係冇路走

我冇話過放棄

八年，死撚晒

區區開花？

我認得你啦樓主，淨係識叫人唔好岀。其實係咪都一樣有人岀架啦，點解唔自己岀埋支援手足？

驚大家唔記得，提防臥底狗，記得攝衫，524好多手足都忘記咗

你講得啱
我只係希望有更多手足認清事實
我未放棄嫁

我知，但無可否認如果527真係乜都唔做，只會有更多人灰機，以後更加少人出嚟。然後每次日程再用你個角度看待，咁就變咗0行動直接變loser

自己問天琦
拎黎做比喻叫你打長線都比你反問

11月嘅黎明行動冇令到立法會因為有保安問題而唔開會

524都圍到咁，係d狗唔action

我認同527唔應該硬碰，可以唔去金鐘，但嗰日唔可能咩都唔做個個返歸，你見都有啲黃店講咗527會罷工，既然你都認同要上街晒馬，咁個日子係等多半個月做多啲文宣先？

2016 同 2020 政治氣氛都唔同曬啦

我夠膽講佢嗰時呢番說話，而家已經唔再適用。

會出嘅點都會出
總知自己衡量風險出定唔出

5月27畫面打到好靚，612再重現，今時今日，5月28，29，6月12345可唔可以再二讀，勇武得幾多日

重點在反共
拆國旗
噴黑政府建築
圖書館/球場/泳池放魔法
全港播榮光大合唱
周街都係人叫香港獨立

擺明就係話你聽，立到法又如何，無人守，同時執唔到法
立到法，夠35+都廢除

立法會的主要職能是制定、修改和廢除法律

其實撚到狗好似24咁封咗朝早啲路先 但佢一解再岀佢就再封 我覺得有時都要利用下d狗 佢哋幫我哋封路好過我哋自己去封

推。認同。

邊個話為畫面架

咁點解要打金鐘？目標係拆多次立會？

其實國歌法同國安法都係放喺基本法附件三
而放喺附件三嘅所謂「全國性法律」
有兩種方法頒布實行
1. 經立法會立法實施
2. 港共政府直接自行公布實施
咁國歌法仲係唔係有一萬種方法阻到佢立法？
你阻到佢立法會咁佢咪直接頒布

我覆埋呢條算啦。如果527發起齊食黃店行動，大家會點諗？實俾人覺得係膠

更何況係乜都唔做呢？

你若放棄，誰衛我城？

想大家知道就算嗰日 咩都做唔到 返屋企瞓覺 都起碼仲有下次 但係 畀狗咬幾百個 就真係冇咗幾百個手足

你哋想轟烈咁被咬輸定係慢慢咁等贏？

所以527可以唔圍立會，但一定要有其他行動，和理非都得

終於有人提出依啲深度討論

比良善巴屌

你出到站冇事都當你贏啦

見到都係覆多一次

慢慢咁等贏？？？係溫水煮蛙啊CHING

巴打idea唔錯！

和非理唔會鳩拉？

同意，527見

其實有冇人唸過令啲議員病咗返唔到立法會

乜真係咁多弱智架咩

已經由2014到今時今日

得罪講句，連登不嬲畀弱智睇
你係連登論成效會畀人屌到仆街

希望黃KOL Youtuber 政界 眾志 盡快出黎呼籲27號當日三罷，咁係非常重要既姿勢展示

明既人同真手足會嬲架咩？

屌人唔等於分化唔等於割𥱊

你依家搭大台？

幾時先會齊晒天時、地利、人和？

如果知親共位置呢？

唔啱聽就屈人係大台

其實27號一定會有手足出
如果唔出的確係會出賣左會出去既手足
不如討論下27號想有咩畫面出現 做到咩效果
因為27號一定唔係最後
我地對手而家係中共 而唔係港共
我當你打得贏3萬 28號就有解放軍
所以一定係長期戰 而保留戰力都好重要

搭同係
係兩個層次
自己唔出咪唔出
點解要指揮人？

點解要聽晒你講

返工個d咪就係賣精英個堆囉

畫面只有一個，就係捱打

527見

都成年啦 出既手足會唔知風險咩 深層次討論真係笑撚死
我淨係知樓主係到直接宣佈叫人唔好出 見唔到有討論過

你覺得連登係大台？你有冇獨立思考？
重有大台係會佢你上街㗎，你地要靚畫面嘛。

依家即刻去洗板啦，近幾日泛民唔見咗人，民陣都無吹雞，好危險（留意返無不反唔代表唔可以吹雞，例子有 10 月 20 尖沙嘴同維園區議員分開集會等等）
楊岳橋如果肯認自己 body dead 咗，淺黃中產先肯出嘛
依家話取消都總會有人唔肯放棄照出，銀髮族收消息亦唔靈通，取消一樣有代價

與其呢個時候叫人唔好出，不如討論究竟想達成咩效果先走。畢竟你知我知，527點都有人出，而呢個時候叫人唔好出只會令本身猶豫的人唔出而令最後去左既人受更大風險。與其係咁，不如討論咩情況下大家會收貨然後散，有共識，唔好死守。

plan c 526晚突襲港共議員屋企

出完就唔會通過？依家得出黎一個手段？三罷呢？要認清一個事實係到時嘅佈防會令到我哋連金鐘都好難接近，到時好大機會損失左一堆手足之餘，國歌法亦都會通過，咁咪仲灰機

拉

熱狗

真
Btw點解要阻佢過
唔係要攬炒咩？
攬炒就係要將香港變成一個制度上，經濟上同文化上都係垃圾嘅地方

呢個可以接受 但唔建議再搞港島

咁幾時先出？ 有曬天時，地利，人和？

點解唔同時進行??

平日行動先好 大量港豬返工做掩護

完全唔你邏輯係邊，講兩句就話人熱狗
睇怕理性討論係連登係唔存在

我都支持黎明行動

不如唸下萬一三罷搞唔成 當日想做乜

呢條友係一有人講要諗多啲先好出佢已經會周圍係咪鬧人，早兩日啲post 已經見佢係咪鬧人

其實有冇諗過試吓用返傳統遞交請願信嘅方法會點？好想知港共政府仲出唔出嚟扮唔扮嘢 時溫和時示威 等佢無所適從 宜家太統一方法 我覺得我哋都可以試吓用溫和手段拉攏吓中立派同淺藍

我喺另一個post 都話， 佢依家玩人大夾硬嚟，你就算成個立法會拆咗，禮賓府拆咗，佢都係照通過， 抗爭究竟係要結果定係過程？ 琴日出1出嚟，有啲人走去裝修IT， 結果又係暴動， 明明裝唔裝修IT都係蝕大錢， 啲手足為咗19 IT坐4年+，值得咩？

我發覺佢哋從來都唔會答到

(應該會有人駁我 有計劃唔通喺連登講咩

等於你問熱狗點樣永續基本法

27 號阻止到二讀，咁3 號呢，10 號呢，17號呢

有啲人好似已經變咗追求過程， 好似唔出去裝修吓，私了吓人就唔叫做咗嘢.....

咁出左嗰d咪變左condom？

我冇打算出喎
我覺得國歌法比起國安法好小事啫

我覺得起碼要癱瘓交通 唔可以當咩事都無發生過咁

push 完全認同

就係唔想當佢哋condom
我先要出依個post

即係其他出嘅po唔洗理？咁嗰d手足點？

我想理性討論下就被熱狗

都係果句 出唔出自己認真諗下

Agree樓主

手足最緊要不被捕

唔係呀 我意思係你問佢哋有咩計劃 佢哋講唔出
等於你問熱狗點樣永續基本法 佢哋都講唔出

岩呀 所以我以後唔會出 今次遊行我就去返工
賺埋賺埋移民睇你死

情緒主導咪會覺得點都要不計成本去金鐘
點都好 得失自己衡量

你地要靚畫面嘛。

得熱狗會咁講嘢

正正就係因為唔想手足有事
先至叫手足三思527

612同85搞得成都叫因為有張不反聚到人

128遊行夠多人嗌129大三罷
無不反你睇下有幾多個手足比你地呃鳩左出黎
效果幾撚差？

問心呢度有幾多人嗌撚完真係會出黎
出面叫人出去既Post
諗都唔使撚諗手足就正評熱熱鬧鬧
527就番office睇直播
望撚住黑警佈定陣等手足
出撚左事先黎好嬲好嬲

唔係話叫大家乜鳩都唔好做
可唔可以唔好令手足冒不必要既風險
星期日果陣有人流既cover
大家都出到黎表態
上街、國際戰線都有效果
雖然都有唔少手足奶撚左野

527出黎？
除左送條暴動罪比律政司班契弟刷record
咁既人數咁既場地咁既包圍網
可以做到d咩效果先？

岩啊ching 等香港變咗集中營嘅時候先再出嚟

可能大家心底裏都知道做唔到d咩，
但眼白白望住佢過，又過唔到自己嗰關...

其實唔止人數問題，524係唔知新手勇定咩問題，好多人係set rb同心態都唔得。
老實講，我唔知連登有幾多個係真係企過前面啦，只可以講一年都嚟了，好多人嘅心態無你地諗得咁好。見到狗就走，我俾夠十萬人又點呀

我問個啲嘢你都冇答我就標籤咗我先
你鍾意屈得咪屈我個人最撚僧熱狗，講完

所以人地咪出咗呢個post囉傻鳩 用吓腦啦屌你老母

消極啲講人哋依家喺北京通過，你燒立法會， 凌遲處死林鄭都冇用

認同呀
等攬炒

唔好再講咩送頭啦...有幫助咩 你而家勸人呀大佬

同意
好多人不論和理非勇武都唔想送頭唔出（由其poly後）
所以唔好再拎2百萬人打飛機了
我覺得要睇番出嘅目的係咩

如果係想好似612咁其實冇可能 狗力已經完全唔同
如果係想證明比國際社會睇我哋唔會放棄
除咗港島有冇咩地方？除咗死守又有冇咩其他方法？

開民記各區和你sing和你shop? 或者有冇啲行為藝術可以make noise？有冇更多創意比人睇到香港人嘅決心？ 例如約定大大聲係屋企都可以每逢搭正一齊唱榮光（同國歌法呼應）
我相信大家都想come up啲方法減低成本而可以比國際睇到我哋唔會放棄
我個人覺得最好係有創意 又唔比佢哋spin去暴力到（我知龍門任佢哋搬）
都過咗一年 你估人哋見到「又係tg set rb？」深刻啲 定做更多其他嘢可以eye-catching啲？

好多人覺得抗爭一定會流血而犧牲 咁到最後犧牲哂之後可以做啲咩？我唔想為咗畫面壯觀 為咗證明比國際社會睇 逼到佢哋放tg出水炮 有手足受傷被捕先代表有用

乜樓主同班五毛friend 好驚27號有人出？
咁多人開post 帶風向話唔好出 證明方向正確 大家一定要繼續

絕對認同樓主所講
但527 實會有手足出嚟 與其就咁叫人唔好出 不如叫多啲人做哨好過啦

但呢個諗法係唔應該存在

咁又唔好拉埋熱狗講
類比唔係咁比㗎
咪火上加油啦ching

612 好似係中途先有不反
多人出應該係因為嗰陣嘅社會氣氛覺得嗰係 end game，

但一年後，大家都知有排都未end game

即使連登再多戇鳩仔
我都會盡自己最大嘅努力理性討論

佢上面俾人話佢係熱狗你叫上面啲人收下把閪口先

［正視聽］527 唔好去港島

Plan C

係咩冇追post 一人少句啦
為件事好啫

點講都好
手足既安全先係最撚重要

Sor誤會咗ching
btw我認同你嘅睇法

國安法喺北京表態 ching你打算上支那地頭反抗？

應該2047年先走出嚟

認同樓主

講真 犯法既時候
係全世界一齊噓既時候
唔抵犧牲人
我地要做點樣有反對立法輿論而唔洗犧牲手足

點解你哋留言永遠都要咁極端嘅

你既plan啫係想重覆524既野

我覺得國安同惡歌根本係唔同
國安係喺北京到決定根本唔到我地阻

樓主你想理性討論都係算啦

524 係港島

我個plan形式似開花
但前提係要截到人

前面有人話可以早一晚 526就圍
我覺得可行 但要睇主流點睇

歡迎理性討論

求pin

同埋癱瘓交通去阻佢地已經唔算特別可行
佢地要開會嘅早一日去office訓又好，搵附近安全屋又好，唔通我地黎明行動26持續全日到27咩

同意唔可以用612去比...
因為嗰陣港共仲未完全撕爛塊面做人, 亦未發生新屋嶺、被自殺等事件...
依家出去, 已經唔係單單被捕坐48小時咁簡單..

同意527大家不如再三思一下...
要用人數話俾國際知, 星期日大家都做咗...
或者...呢2日會唔會集思廣益到有其他嘢可以做?
例如專攻國際線...我指嘅係分工做唔同嘢:
1. 同外國人&官員講香港實際情況;
2. 講多謝, be humble;
3. 喺唔同提及支那惡行嘅post度煽風起火;
4. 刷hashtag...等等..
反正以做網軍角度嚟睇, 依家都仲未係夠人..

抱歉小弟暫時諗到咁多...

Agger

老實講 搞下和你唱 &等美國岀手好過

尊貴議員又要選民又求又屌先扮兩野 晒氣啦

唔想班最肯付出嘅手足喺527又少左一批

點526圍 你想好似611咁留夜過守近乎冇可能 人地唔會俾你過夜啦 而且亦都好難夠人 人數真係一個好大concern 仲難過當日搞遊行/集會

仲要留過夜嘅就算想掩護佢地走或者家長車去接都冇乜可能

同意樓主
請去既人認真三思

傻啦
遊行係無可能
完全聚唔到人

當然唔係留守啦
我個plan有主導權
你諗諗～

唔明 想搞議員屋企？

不如中環聚人 和理非先
萬一真係夠人咪試下去金鐘
無咪叫吓口號唱吓歌
主要都係要國際關注

你諗你啦 我就支持和平嘅 絕對唔做犯法嘢

求pin

［正視聽］527 唔好去港島

棄守得一個惡歌法，就可以棄埋23條、國安法
一鼓作氣唔到就會一直衰
其實如果淨係睇目標行動嘅話612都唔應該出
因為當時根本睇唔到可以圍到立法會圍到佢開唔到會
絕大部份肯出都係因為6月9夜晚同6月11晚手足做嘅野
(當然之前鋪落嘅三罷都有影響

動員力唔夠係認同嘅
但動員力永遠都唔會夠
俾你有50萬人出黎都唔會打得過重防狗保護網
動員力份量係客觀因素，但決唔係決定應唔應該出嘅因素
再者出到去真係好悲觀咪兜個圈走囉
一年都就黎有啦，自己出去用對眼判斷真係需要嘅

你講完個plan人地都唔明既 咁我冇野好講喎

我請求你唔好再攞612比
所有發生過嘅事你都唔好再來做例子
唔可能再咁樣做比較

好認同
527就算係為國歌法 獻世派都講過如果係立法會立唔到 會直接頒布
有人話同國安法分唔開
但根本中共到呢一刻已經唔會再理國際點諗 立國安法同一國一制冇分別
但係咪代表咩都唔洗做？
唔係
從來都話攬抄只係手段 唔係目標
要話比香港人同國際知香港人未放棄 琴日（524）已經做咗
527叫人唔好出 係唔想手足徒勞無功
一黎動員能力成疑 工會到底搞唔搞得成大三罷
二黎根本阻唔到啲咩 阻一日？兩日？

我地反而應該思考點樣學波蘭人為長期抗爭準備心態、知識、體能甚至係裝備上加強自己

我地係香港民族

我好怕今次啲文宣既滿腔熱血
呢個根本唔係END GANE
因為好易會衝昏頭腦

情況又有變
立法會預留30小時審議國歌法 料下周四完成

有出過黎明行動肯定想屌死連登仔
吹到大一大人影都冇隻

Poly個時人都好多

你都啱 要個最好嘅solution

Feel到大量學生叫527出，但同時唔覺和理非cover到

議員屋企

呢度d人痴痴地 討論下點樣減少損失提高效率都屌 係咪要俾人拉左先叫做到野

根本無可能留守，611啲狗仲會放任俾你留守喺煲底，而家可以留守喺邊

我個人建議係睇定啲
始終527成本同風險都好大
國安法比起國歌法嚴重好多
之後需要嘅行動 動員力都好大
當然尊重大家嘅決定 無論點都要小心

推呢個

plan A 一定係last choice, 高成本 低效益

plan B 我覺得唔夠直接影響到投票

plan C 我覺得係主席屋企樓下食早餐都幾好

都話啲人好似想追過程

到時國安法就唔係立法會喎

成大事最緊要有計劃
黑警睇準你星期三人數有限
講明包鳩你都仲叫手足行埋去

大家睇pin呀

去都無問題.
一定要決定勇武係鬼.
始終有好多人容易受人影響.

唔勇武最多非法集結, 罪名較輕.
預左給拉都唔會咁重罪.
唔好天真未來真係有機會無罪釋放!!

而家情況有變大家又會點做呢

最緊要都係三罷
希望中環個班白領朝頭早做到野

agree

難得一見大家肯以目標為本
唔再情緒勒索
理性討論
我留個名 push

527 唔好出啦 試下用經濟手段先啦

樓上都唔少情緒勒索架

人力資源真係唔係大家想像中咁無限
手足拉一個就冇一個，犧牲一個就犧牲一個
郁啲都要坐六年十年，如果忍一忍，呢六年十年用嚟長期儲資源練兵軍火人脈，籌組流亡政府，勝算會唔會大啲？

係，呢個已經唔止係街頭可以解決嘅事，係街頭打到幾轟烈都好，都係比理由對方通過惡法，而且仲會損失手足，堅持街頭抗爭或者係因為覺得自己除咗街頭已經冇其他方法，但係就算叫返上年最當打班勇武落場，亦都睇唔到會有咩轉機，但係喺街頭製造社會同經濟影響仍然緊要，只係唔好落到場又掛住同班狗係度磨搞到被大圍捕，即使惡法無奈通過，抗爭仍然要喺唔同層面繼續。

真心想知三罷有乜用,之前搞咗咁多獲,班冚家剷又唔係一樣冇理過我哋嘅訴求

而家根本佢哋玩晒,佢根本就唔驚

有唔少人提過524個日d狗 set好哂包圍網但每次收窄都沒夾到盡 我覺得幾大機會係想比527出黎嘅人放低戎心
黑警捉人一直都係有目標 佢地知捉遊行和理非唔會告得入幾多個 但527嘅話就唔同 你當日只要出現係金鍾就係有目的去阻止立法會通過惡法 就正正係佢地想要嘅目標 我係黑驚就不知幾想你過黎攻我 有哂正當理由防衛立法會捉哂所有人
以上都係猜測 純粹估下班黑驚嘅策略鳩up下

金鍾有幾危險以前有過好多次經驗啦 而且佢地一早部署好哂 你唔知佢會係邊到衝出黎 水炮車一定係現埸stand by 就算係人夠多嘅情況下都唔樂觀 一定會死傷慘重
考慮下其他做法啦 唔一定要硬碰先係方法

我都話等佢通過，每星期一去地鐵站正經唱國歌，拉晒啲人落水，一有人唔企定定就影低舉報

唔係話等香港變集中營先出嚟
手足們要意識一樣野就係
點樣街頭抗爭都係會變集中營
出去拉左就拉左，死左就死左，一個寶貴嘅人力資源就咁就冇左
反而跟攬炒巴條橋，搞好黃色經濟圈用嚟做日後自決政府嘅運作資金，同時與外國城市建立經貿關係，爭取對我地自決政府係國際間嘅承認，其實比起街頭抗爭更有效威脅政府。
人地共產黨養兵七十幾年，我地唔花啲時間去養兵就即刻打，咁樣只係匹夫之勇。
係，當初靠街頭抗爭我地爭取左好多成果，但時局唔同左就要識得因時制宜，依家係搞政治，唔係一腔熱血就會贏，我地唔係要掌聲，唔係要show比人睇我地唔驚，我地係要贏

以樓主呢個原因 其實唔只527 係以後都唔應該出
犧牲手足送頭都冇人想 我明
但不如真係諗下其他型式既抗爭
一直咁樣落去就冇人知香港人仲一直抗爭緊

其實星期日點止呢個數
好多人係準備出/出緊

呢1年大把野參考。
最壞打算就係大家能唔能夠再承受多1次理大個日既情況。再回想下個日點解要守理大。最後目的有無達到?

再多我咪俾你三萬
打個折都係唔多

我嘅睇法係，國安法唔係香港讀，其實冇得打，但大陸開始見我地人少，就唔再將我哋放在眼內。所以527棄守，有機會被大陸以為我們收了皮wor..

之前我見twitter 有人提議話全港大大廈都掛滿黑旗
或者十點鳩叫加用鐳射筆玩十八區幻彩詠香江
或者可以摺紙飛機

有好多方法爭取國際關注的

有班人煽動送頭

最緊要國際點睇姐
中國啲人點睇冇咩太大影響
唔應該將面子納入考量

港島我哋玩咗成年啦 真係走唔到 唔通跳海咩
九龍區 金大仙龍翔道都易走過港島
527你估班狗唔重防垃圾會咩？
分分鐘我哋連港島都入唔到啊

佢而家係係北京過
就算我哋燒着垃圾會 佢哋都who fucking care
再望一望5.24 其實班狗好似有心放軟手腳 等大家輕敵

老土一句
我哋唔可以再犧牲更多手足

三罷有幾緊要？有幾多係真罷工？
請AL嗰啲唔撚計嫁喎大佬 罷工係要理直氣壯唔撚做野 影響工司運作

你講得啱架
所以抗爭同時發展黃色經濟圈或者本土產業好重要
假設香港之後獨立我地需要建立番自己嘅優越性
而唔再係所謂外國同中國之間嘅橋樑

點玩啊大佬

我地唔係棄守，係戰略性撤退，阻唔到佢開會，我地就玩其他戰線

我哋可以有好多戰線可以去做
唔係一味打陣地
我哋仲有twitter嫁
我哋要鬥長命！

同意留返條命

其實我好懷疑你個日有冇出過去 一萬都講得出

做黎明行動 但立法會好多危機

金鐘嗰地理已經夠差
仲要已經重防
同埋濕鳩暗門

其實如果目的係令佢哋開唔到會，我敢講其實而家已經成功咗9成。

因為而家吹527都吹到咁大，政總就算有重狗守住，保安指引都唔會容許整個政總嘅職員、議員同官員困喺入面然後等出面打到飛起，因為一旦出政總突破缺口，就算老解出動，但係整個政總嘅人命風險冇人承擔得到，所以我認為嗰日肯定唔開會，然後由得班狗做嘢，但係如果目的達到，就已經唔駛嘥時間同班狗糾纏，最多比外媒影幾吓人山人海同埋tg相跟住散水好過。

1.國際關住已到頂，暫時唔係好需要再用遊行集會seek attention / 表態，if 當日purpose 係呢個

2.陣地/快閃，風險極高，冇可能攻得入/我地冇可能守得住，上次入到立會，放曬水

3.就算2不成立，當我地拖到一時半刻，最後都係阻唔到的，尤其依家政府100%唔理民意，比之前更worse

尊重手足出去既決定，不過現實作為會真係近乎0而損失極大，e.g. 524 單單行下，放8粒最後拉ard 200個，如果527，人小左，風險幾何級升，
衝突更激，應該會拉更多人

黎明

十八區/五區？

咁你咪自己拎支火魔出去囉😂😂
推人去死
一個打三萬啦😂😂

出唔出都好埋黎有嘢睇
27/5 惡歌法 Vs 香港人 最後一戰

標題勿介意

巴打咁有計謀不如講下叫班赤手空拳叫人出去圍住個政策做乜?😂😂
合唱榮光?

不如26號出啦

樓主似分化撚 唔想搞亂香港 睇唔出？屌你老母

又分化 分化同忠言都唔識分就讀小學啦

五毛分化撚嚟講你都算垃圾 支共小學未畢業都請？

請提防CCTV

入邊有個行山app 推介，做左野既手足去行下山先番屋企，山路冇CCTV先係最安全

527新方向！！！

求幫推

I mean你嘅用字有問題啫...做乜鳩單打我

同意，每次都講留力、下一次
但下一步係咩永遠欠缺討論

國歌法、國安法係要處理
但大家都明結果好大機會阻止唔到立法
我地嘅思路係要從各方面
增加共匪立法背後嘅代價

不過眼前點回應國歌法、國安法係要討論
個人認為一切親身上陣嘅表態活動一定要有
當初19蒙面法、緊急法都大大力反
睇番嚴重性
我地呢刻國際社會睇到嘅反擊力度，不論形式
100%唔可以比之前弱

但唔建議淨係響連登呢個同溫層討論
應該再多多收集意見同做宣傳
連登嘅共識 不等於香港人嘅共識呀

尋日10,000人
樓主尋日冇出嚟confirm

睇返過去經驗同教訓

Weekday係得返學生後生啲嘅可以行動到

況且係阻唔到，因為對家實嚴守立法會，分分鐘早一晚係隔離過夜

成個post就係得幾隻狗嘅打手。咁都上到熱門？

冇人知，但可以營造出黎，而家527擺明未造好勢就打嘅話，一定係我地輸得多人

老老實實，再咁損失人頭，真係好蝕士氣

喂其實好悶 可唔可以除咗話人係狗有另一招
其實我真係狗嚟㗎 你快啲去金鐘俾我哋打一鑊
有錢收又有得爽 正

524已經係假日 你再樂觀都要基於現實
527係平日
然後528國安你係阻止唔到 因為唔喺香港
但係重點其實係佢即使過咗
去到實行其實仲有一到兩個月時間
我哋應該係依段時間入邊做反擊
唔係浪費資源係五月27

527要夾住泛民

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

有啲野唔做咗唔會知結果
612夠傷
難聽啲講冇612邊有616 200+1

所以係冇大台既情況下
我地有乜做乜
有條惡法準備通過諗唔到有咩原因要袖手旁觀
又話kill me or free me
出到黎冇話要攻入邊到打贏幾多隻狗
但至少係一個重啟運動既其中一個過程
正如上年每個星期有唔同發展先慢慢一齊和勇合一打到依家
革命係一步一步用血同命同當權者做交換

所以如果大家放棄其中一刻
對手就食住你上
每個日子包括527係冇出定唔出既選擇
係一定出
因為一定有人出
我當有200人出我地係咪要笑佢蠢送頭話明棄守冇睇連登咩唔通？
我覺得當日可以見機行事
要識進退
有咩事就即退場換地方活動
打過冇得打先叫棄守

有咩營造方法比行出黎更好

我求吓你唔好再用612做例子好唔好
全部已經係不合時宜 我哋嘅資源係有限
隨意咁用不論人力定係物力 我哋仲點樣打國安法

其實可唔可以呼籲用車手去塞?
記唔記得612都有文宣係告士打道遊車河?
雖然最後其實無咩車出
但85都有呼籲過車手玩迴旋處練習賽，
以大埔為例都係成功左
亦都代替左手足用人手去塞咁高風險

以純粹阻檔班仆街去立會為目標
其實用車應該係最好同代價無咁大

手足落場既風險:
比人打，48小時，非法集結，暴動，襲警等等。

車手: 收驗車信，最多勾車

你睇唔明我講多次
我係話每個活動都係進程黎
你要人力物力都係講團結講民憤
再講難聽啲冇爆眼手足邊有佔機場
你唔去試點知令後續發展？
你唔做野點令個運動慢慢回暖？
所以你個答案係依家唔做野住
之後有個日係打國安法大家就出哂黎空群而上？
我講緊就係進程果樣野

仲有中大一戰其實車手既威力都係好成功
係舊路做左rb
係吐露港公路塞死左大量狗車無法支援

只不過新聞同網上無畫面，比較小人討論

國殤係班狗自己無啦啦走左諗住做畫面，你講緊嘅係逃犯二讀個陣

鬼咩唉，大部份工會都唔夠人入（唔好問我點解知）

工會唯一目的就係為左合法聚人，利用人際網路將黃色經濟圈滲落各行各業，必要時不同行業工會互相幫助，再慢慢扭轉成個香港經濟體系嘅利益關係。

呢個玩法共匪好興，大把xxx同鄉會、聯誼會、商會甚至義工組織，做黎目的只有一個，就係將人拉去一個群體再慢慢同化、影響，再拉埋自己d仔仔女女跟著d世伯伯母見世面，壯大個網路，以後要動員做咩都好方便

罷工只不過係工會其中一個抗爭手段咋⋯你唔入工會，自己用自己方式唔返工又點計你罷工呀⋯

醫護已經完美展示左一場正式嘅罷工應該點做，但咁多人冒著要開名嘅風險出黎搞工會，結果個個就冷冷淡淡咁，做極宣傳都唔入會

我只想點出一個事實，同幫襯黃店、捐錢一樣簡單、合法、低成本、低風險嘅每個可能性，都要盡做。你入左工會，起碼可以先擺脫左連登班五毛嘅影響先，討論同動員都變得更有效率

靠送人頭去維持運動熱度好唔健康

仲有國安法係無得打 直入附件三

你拆左立法會都無用

而家係佢主動申請攬炒香港 有咩唔好

我明你講乜
咁既話大家係咪選擇咗？
場運動係咪完咗
等攬炒？
但呢一刻傾呢啲冇用
都係圍內個post見到就見
唔會有共識

你地答我到時有200個手足出黎所謂送人頭
我地係咪睇住佢死先
如果到時200人後面有20000個人叫佢走係咪有用過睇直播先
如果到時人數夠多係咪做乜都安全啲先
大家到時出到黎見機行事啦
做哨stand by下都好

我嘅心態同你一樣

我從來唔信呢d投票
加上入面唔知有幾多5毛
禁個正皮負皮有幾難

你自己出去睇吓 唔好下下都話五毛
個比例係好大 唔係幾隻五毛做到
學習下接受人哋嘅意見

場運動吾適合再用情緒主導，每一個行動諗下成本同效益，可行性都好正常，give me death 係respect 但 poly之後損失已經夠重，和理非進化速度更加追吾上被捕，只會令日後吾夠動員能力嘅情況愈黎愈嚴重

算啦，樓主係唔會答架
根本呢個po係一個偽命題
佢只係想大家今次國歌法聽佢話，唔出
（第二d形式出都係徒勞云云）

無打算同大家討論留力之後
下一步所謂打大魔王嘅大大大策略
對我黎講係0說服力
覺得自己響呢個po花得太多時間添

出po係叫你睇清現實呀，你自己覺得527會十萬人圍倒立會仲傷得少過612咪繼續囉，吾接受現實得個勇字有乜用....poly之後仲未肯醒？仲同佢陣地？

但我肯定連登係五毛比例最多嘅平台囉
樓主你又唔睇下tg d投票？求奇cap個你睇喇

其實3~4個車主突然死火

間接塞死條路

比起一班𡃁仔冒住比狗伏掟幾個發泡膠箱出馬路

效果同成本差勁撚多

先唔講發泡膠箱比藍絲落車10秒內踢開

而係比狗伏到最低消費係非法集結

我諗至今應該有過千手足因為呢條柒頭皮channel 搞嗰d 低回報活動而比狗塔左

其實反嚟jm9 由佢過,攬炒咪算

我覺得應該日日都唔好撚出，靜等集中營

我覺得國安法緊要D，加上星期日，所以可以多人出。

但惡歌法在 weekday, 唔會有咁多人。根本重狗，想行近垃圾會都難。

昨天又有近 200人被捕，要留力下一場更重要。

其實所有黄店不斷播榮光都係一種抗爭表態，抗爭從來不限一種形式

佢哋面對唔到
tg個門檻好鬼低 真係好笑
成日話鬼亂投票 冇諗過連登亂投一定係少過tg
2020 仲有人話叫你唔好出活動就係狗就知堆人幾無腦
再講一次 只有狗先會想叫你出去冇安排好的活動
有錢收有得打人

如玩暴力即失去部分國際聲援,,,,呢樣一定要諗清楚
既然佢已繞過立法會,,,,咁包圍有咩意思??
又同時增加 比人拉 / 受傷 風險
咁不如用比較理智嘅方式抗爭,,,,,只著重國際線

524應該有幾萬人既
不過527真係不了

我反而覺得要兩手準備
527要上街嘅，要小心
Be water, 不被捕
因為我地人數真係愈來愈少
次次上街，狗總係亂咬

兩手準備嘅意思係
1. 係盡量保留戰力下出聲
2. 預最差嘅情況，就係國安法通過左後，如何繼續運動

希望咁多位巴絲認真諗諗，老實講，真係一場漫長嘅仗，要冷靜

咁你要諗下咩叫be water
圍一定唔得 個個係死位
其實要做最大可能性一定係黎明
之但係你冇足夠嘅動員力 係做唔到呢件事

要出！不過係出黎返工
行動：準時返工
準備：前一晚早d訓

推推

同意，罷工罷課罷市表達反對

柒頭樓主，上一個post衰左啦你
想叫人散水點個個個支持黎明

屌戇鳩成個版都係講何鴻燊無人理聽日

問題係而家話唔出27號都係會有人出
但係就一定會少咗
咁出咗嗰啲就會危險好多
而且有時有啲嘢就算危險我覺得都係要搏一搏

Pish

兩樣野
1.齊上齊落係岩既
2.講係咁講，但做咩好

金鏗唔夠人嘅，就去街站幫手。

你出一次
啲人觀望完
下一次先會做野

依家拖
下次就無人

agger

若果出得少
又被人拉得7788
咁下一次敢出既冇晒
觀望既見你少人就更加唔出

係票都冇得投，冇命等美國出手。現在係要make noise ，集氣，同美國一齊出手。

為國歌法送頭根本on9

如果返灣仔 金鍾一帶果D巴絲打可以繼續返工
如果係學生就乖乖地啦

pish